睇呢條用衝鋒槍射爆西瓜嘅片，有種莫名嘅不安，有冇人同我一樣？

好似睇人爆頭咁
啲腦漿爆晒出黎咁

我反而睇得好爽喎
係咪有咩問題